[罷買藍店]唔好去Cinema City 睇返校阿， 老細係奶共黃百鳴

我知返校好少戲院上， 但真係唔好畀錢佢賺
其他會上嘅戲院我唔知個底係咩。但黃百鳴就好撚明顯啦
罷食咁叻嘅手足，請大家罷買CC 嘅戲飛

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推

新光戲院都會上電影㗎咩 頂我以為佢淨係俾人做大戲用

【多圖】【又係元朗國】區選文宣前哨戰

新光比李居明頂左嚟做，好似係

睇死啲香港人又會嫌少戲院上而唔睇

黃色經濟圈包括埋娛樂
唔計兩間Cinema City
香港人做唔做到 之後剩係去個四間戲院睇戲？

我過海去北角睇反而車程最近，但返校會唔會好多驚嚇鬼怪嘢，而家1516唔知睇唔睇好

開頭有少少恐怖 但係中後面完全冇

其實戲院嚟講
查晒嘅話係間間都唔睇得

有邊間戲院係黃
呢行唔係黑就藍

唔係藍底就紅底

你一查其實全港院線都係藍
包括埋油麻地百老滙電影中心

Cinema city又貴又唔舒服

新光戲院應該都奶共到仆街

利申台灣睇左

cinema city 轉咗手 但應該都係藍

黃色經濟圈死穴

戲院無黃

要支持香港片 就一定要比藍/紅賺錢

馬鞍山戲院係少數肯第一輪播十年既戲院，可惜已經比商場收返

港島區:
Cinema City JP
Cinema City Victoria
Cinema City 柴灣
新光Super3三面廳影院
九龍區:
Cinema City 朗豪坊
UA K11 Art House
UA MegaBox
新界區:
Cinema City Candy Park
UA 青衣城
元朗戲院
巴黎倫敦紐約米蘭戲院

除左Cinema City都仲有好選擇